# Git勉強会 練習

## ソートプログラム

簡単なプログラムとしてソートプログラムを組んでみます.仕様としては以下のものを実装します.

* 入力
* バブルソート,選択ソート,クイックソート
* 出力

## 仕様
入力仕様は以下のようにします.

1行目には入力する整数値の数を入力します.これをNとしましょう.つまり大きさNの配列を用意します.
2行目以降はN個の数字を適当に入力します.なおこの時に入力される整数値は0 <= X <= INT型の最大値とします.
最終行に空白を1行ずつ空けソートした最終結果を示しかつ改行して交換回数を表示します.

### 入力例

    5
	5 4 3 2 1

### 出力例

    1 2 3 4 5
	10

上記のように出力さればおkです.
